關於罷工有少少建議

我從來未開過po 亦都比較少留言 但有少少建議
關於罷工 我諗就算如連登仔 其實都仲諗緊
因為大家都係打工仔 仲驚冇左份工 驚上司唔認可 驚身邊冇同事一齊罷
到時喺職場上會受到壓力

但如果我地得到上司認可 我認為絕對有機會令更多人願意罷工
而我地一直以黎做嘅宣傳只限於社交媒體 連登圍爐
咁其實係處於被動
因為大部分人都只會睇完就算
最多都係讚好
讚好完 咪好實際咁諗”都係不了，廢事俾同事笑”

所以我地要主動出擊
直接send email邀請各大公司 各大政府部門同機構罷工
Send俾佢地老細 做到由上而下嘅策略
相信佢地嘅email唔會難搵
政府部門可以搵gov. directory
私人公司都可以上網站搵或靠各位連登仔俾料

麻煩文宣組 寫封靚嘅email
可以好general 亦可以因應早前各行各界 各政府部門嘅公開信作引子
希望可以說服到較高層嘅人士

最後
光復香港 時代革命是

屌 多左個是字

自推

十連

1

2

3

4

5